頭先雙手拎住野 打左個乞痴落前面個靚女度😐😐

頭先去上堂 兩隻手都拎住野
咁朝早多人 搭地鐵又無野做
梗係搵個靚女逼下啦
ok 我見到有個背面幾正嘅長髮學生妹
咪企喺佢後面
一企埋去就聞到陣少女香
仲大大力索佢啲頭髮 係爽嘅
但我唔知係咪索得太大力
我feel到個鼻入面有粒鼻屎郁緊 好痕
大家可以想像下好似有條羽毛係咁喺你袋底遊走咁痕
之後我忍唔住打左個乞痴
一切大突然 手又恰唔切
拎向第二面又驚噴到人
唯有向前射左
無左 係射左 因為我粒鼻屎就好似點左藥引嘅炮彈咁噴左出黎
痴撚住左佢啲頭髮
情境就好似植物大戰殭屍咁噴左粒粟米出黎
好彩條女帶住耳機察覺唔到
我一時之間不知所措
即刻落左車
望住準備離開緊嘅地鐵
隔住幕門
雖然人群中好雜亂
萬綠叢中一點黃
粒鼻屎依然係咁奪目 咁迷人

Ok

6.5/10

條女臭雞黎，你做得好

屌你原來係你個變態佬,
唔怪知得返到學校比人捉儀容不整啦

中學？

係呀, 二B高班

9/10

射左